原來我記住你便忘記我自己 沿途風雪浪急我未會貪生怕死

做錯亦錯得起閒話全部不理 有生之年我伴你飛

想俾多齒症含

多牙狗

流經

Hana

韶華逝水

呢個時候仲睇TVB

迷戴

咪jer

嬲𨶙到我
用來同戴妖比

Joey屌打

迷email啦你

hana

死臭G

G